營銷人員必須意識到不要貶低背景和經驗，因為這可能是最需要細微差別的地方。 多元文化的受眾正在做出微妙的媒體選擇 
 這些連接形成了一個複雜的神經網絡，將大腦和脊柱與器官連接起來，使後者能夠獨立於意識思維而工作，因此被稱為“自主神經”。 我們需要新的、更安全的方法來治療疼痛。 電針能成為其中之一嗎? 2020年8月18日|Singularity Hub 
 在80年代和90年代，隨著人們越來越有環保意識，天然色素棉又重新流行起來。 科學家對棉花進行基因改造，使其具有彩虹的各種顏色傑森·多里爾，2020年8月11日 
 作者寫道，理解或複製氣味的一個關鍵挑戰是找出從鼻子到大腦誘導有意識感知的神經數據的基本部分。 嗅覺的高速公路:科學家如何利用光在老鼠身上激發氣味Shelly Fan, 2020年7月1日，奇點樞紐 
 他們的解決方案是有意識地轉向一種新的組織世界的方式。 新報告預測科技將催生一個自由時代，或者讓文明崩潰Edd Gent, 2020年6月29日 
 值得讚揚的是，赫卡比意識到他需要一群財大氣大的贊助人和捆綁者。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 一個七歲的孩子——更別說兩歲的孩子了——真的能有意識地計算出創作“真正的”藝術作品的必要條件嗎? 最小的傑克遜·波洛克|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月5日|每日野獸 
 而且，正如指責受害者所指出的那樣，這破壞了男人作為思考的、理性的、有意識的生物的地位。 嘿，變態，“讚美”是騷擾，太|Tauriq Moosa | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 一個沒有名人或音樂的具有社會意識的視頻很少能產生如此大的影響。 《哈利波特》說唱，《貓叫聲》，以及更多的病毒視頻|Alex Chancey | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 在他寫那封信的時候，德里克也意識到了自己的死亡。 電影導演德里克·賈曼的古怪天才|蒂姆·蒂曼| 2014年11月1日|每日野獸 
 在接下來的四天裡，斐利貝一直在苦幹著這種不祥的預感。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 我清楚地意識到，我對那個年輕人更有好感。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 他能意識到這一切，而不原諒這個身體不穩定的青年指責自己嗎? 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 她似乎並沒有意識到她命令他在場是做了什麼不尋常的事。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這個人似乎完全沒有被亞登先生觀察的存在所嚇倒，甚至也沒有意識到這一點。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍